跟本冇需要對人生有希望

因為人生本來就係唔論到你話事
因為環境，你所發生嘅事要你去面對。
例如你本來好地地準備緊去考DSE
點知一個大病，令你全身癱瘓
呢一世都唔會做到你自己嘅事
呢一世你都唔會體會其他人所體會到嘅嘢
萬般皆是命
半點不由人

唔好意思，係根字

唔好成日覺得自己嘅人生係順景
即使係順景嘅時候
你都要諗吓自己逆境嘅時候係點
要永遠咁記住
自己係唔會掂
你而家所有得番嚟嘅
只不過係因為你好彩

咁嘅人生可唔可悲？
係可悲嫁
廢人係唔應該有樂觀，如意嘅人生
又或者咁諗，人生本來就可悲

正正經經叫隻雞好過啦

你可能會話，人生係有得自己揀
但係我想講
你揀一條你以為係啱嘅路
但係點知前面有條更仆街嘅嘢等住你
去到最後，先至發現早知唔好揀呢一條路
福乃禍之所伏
好同唔好，從來都唔到人去揀

已叫

叫嗰一刻係過癮嘅
但之後又變番做咁樣
徹底咁體會：「高峰的快感，剎那失陷」

咁你想點，你都知道做人就係咁家啦

對唔住
我唔係你心目中嘅人
我亦做唔到自己目標嘅叻人
我亦都好慚愧由細到大，我一路俾麻煩我父母
你地好好
我好感恩有你地做我嘅父母
但我好慚愧我細個嗰陣做唔到一個正常小朋友
對唔住

我想死

佢想叫春兼叫雞！

所有嘢都係整定

好想野改變唔到，但灰又有乜用?

支持爭取安樂死

咁你話我知
面對人生嘅無奈
唔灰又有咩用

同埋我發現
我面對一啲人生嘅大事
我心入面好想喊
但喊唔出
即使匿埋自己一二邊
打自己又好又或者用其他方
都係唔出
要用到好暴力嘅方法
例如用拳頭大力打自己個頭
我先喊得出

我根本就係一個爛人
爛泥扶唔上柄
我亦都同自己講唔會再俾啲咩目標俾自己
即使自己係有能力做得到嘅時候

推

Thx

岩啊 神回覆

巴打 同你一樣諗法

無論你有幾好想像力 幾咁鐘意一個人

只要你條命生得慘 都係無得揀

那請你別浪費時間了，快D啦，二條垃圾R存在感

引刀成一快有冇得揀

請快
唔好到處散播負面情緒

愈有希望 愈易失望

我諗應該有

有咩唔好？
當你遇到問題或者挫折
你係會想個個同你一齊炒
咁係會好啲

op開始踏入佛教認為世界本質就係困苦既思考領域

人生係咁架啦
總有人生出黎就鸁家
有人就成世俾人踩住

利申 輸家

可惜唔係個個人都好似你咁廢 自己死好 唔好累人

人生本無事
苦為世咪誘

點解要覺得逆境先係真實
明明順境都係現實
兩者都坦然面對ok?

I agger
不嬲都咁諗

遇到好多人都講出我心聲

唔好得個講字 快d做 ok?

仲有 唔好懶醒 自己代表全世界 u r nobody

咁唔該你off topic

咪係...以為自己係邊個 睇到自己咁撚重要

唔好意思
係我廢
我冇邏輯
對唔住

睇到樓主呢啲只係識怨天怨地嘅人，就覺得可悲。你咪繼續活係自己既世界。衰啲講句，呢個世界就係咁，人生不如事十常八九，個個心想事成，天下仲唔大亂？你一係就自己老力面對，一係就收皮。係到講經最多咪比你搵到成班廢人圍爐取暖，對事無任何幫助。

你啱

你啱
我決定收皮
我怨我自己廢

有冇諗過做完都冇幫助

其實根本就係人廢
自己廢 做咩都係廢
垃圾就係垃圾

唔ok

對唔住
我唔應該當左個個人都係咁
我係講緊我自己
我係一個廢人
一嚿垃圾
對唔住多位
對唔住

係我正面人面前發放負能量，少年你太年輕了！有空放下J圖大家丁丁佢，ok?

順其自然 做好自已就得啦巴打

做好自己都係差人地一截😢

根本冇需要理樓主

心情唔好
丁乜都冇用

我都想死 無力感 內疚 心痛

不如話人終須一死，所以唔洗有希望

完全係視乎心態喎Ching, 看待人生既心態唔同，就算處境不變，對人生觀價值得出嘅結論都截然不同

認同
愈想做好自己，愈係做唔好
有時覺得做人真係好攰
愈來愈唔知自己喺度做乜

Agger

我都會

事實就係事實
再點樣轉換自己心態
只不過係呃自己嘅方法

希望就係人生流流長既真實苦難中既一點麻醉劑
一Ｄ興奮藥
一日未死一日都係要靠呢Ｄ所謂希望黎吊命
其實係有需要既

有呀
我嘅希望係可以做一個叻人
我身邊嘅朋友可以覺得我好叻 可以proud of me
社交方面我希望我可以唔好再亂講嘢
可以做到一個心思細膩嘅人
識得睇人面色 眉頭眼額
每方面我都可以做到出色
但係而家呢
我唔係冇試過 我有嘗試過
但最後呢？
係有進步，但都係唔夠人地咁好囉
你明唔明呀
I am just nothing

發生咩事呀

諗到未來幾十年就要過住勞勞碌碌 如蟻一般既生活
本身都唔抱有咩希望...

人地一下子就做到嘅嘢
我要用多過人地嘅時間先得
身邊好多人都同我講慢慢嚟
我人生有幾多時間慢慢嚟呀？😡
時間得咁多
能力得咁多
要幾多時間先追到人地
我真係唔識點做
垃圾始終都係一嚿垃圾

人生冇希望 前路唔使創

我都係做野好慢既人，要付出好時間先做到少少野，最後仲要得唔到想要既成續，成個人當堂好攰，乜柒都唔想做

病撚表示明白

我諗我其實係一個有好多問題嘅人
我表面好似係一個正常人
但其實我有好多嘅不足
我諗嘢同埋get 嘢唔快
唔係好識得睇睇人面色
唔係好識聽潛台詞
如果要我識聽嘅話
我一定要迫自己對所有嘢都好sensitive

但就算sensitive 完都冇咩用

呢個post nihilism爆燈